價真棧有之前嗰隻出奇蛋賣

下次去買

童年回憶呀 屌

推

新包裝正垃圾

啲仆街仔好鍾意整碎粒蛋

其實好多地方都有但係好撚染鳩貴
呢個幾錢

十年前嘅存貨？

本人係職員 翻開part time 今日返工嘅時候 見到有同事執緊呢個 就買盒嚟試下 呢幾日返貨嘅

好掛住以前ge味道

出奇蛋之前有DC 英雄系列,

$36

3隻出奇蛋$36 ?

4隻